拖完手做咩最好？

唔好諗歪左

Atm

推

好機會丫！